拍拖拍到呢到地步

七個月 曾經有排好想成日見
會成日好掛住 一日不見如隔三秋
唔知係比佢拒絕得多 (想見又話唔得閒)
已經開始無左想見嘅衝動 覺得見唔見都無咩所謂
又唔會特別掛住
而家有時見到佢搵我 都無咗秒回衝動 hea到想回先回
拍拖出街已經無地方好去 搞到有時放假寧願留係屋企都唔太想出

連自己都吾知想點 係習慣咗 定 比之前佢拒絕得太多 搞到已經無矖期望期待

初期都話仲有激情搭救下 依家
安分守已 清心寡慾 無慾無求 唔再多手(佢)

有無人都係咁 點算 七個月咋 有無打救方法 定等淡分手

吾梨lo毛🤣

錯手

佢唔多手咪你多啲手囉

佢叫我停手唔好搞佢

試下去做唔同既野
去煮下野食 行山

其實正常既
熱戀期後
就會咁
記得要keep住溫度

扑左未？

試過 但佢又唔中意行山 又唔太中意試新嘢 我有諗過好多 但佢都一一拒絕

唉我同你一樣☹️就快一年

扑咗 初期多啲 而家就。。。

絲打你地幾大？
佢係咪做野累呀

個人認為 咁搞法 一個唔覺意有個有新鮮感啲嘅介入 都散硬 平淡到咁

佢返工 我返學 差5年

幾多歲?

有諗過 但好衰 好似對佢唔住咁

我20 佢25

你第一次拍拖？
我第一次拍拖，有時都好驚過左熱戀期會點

你冷靜啲啦

唔係第一次 但每次拍到咁上下都會好似咁 變得好平淡

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

放心啦你地好快會散

平時係咪都會有嗌交但無真正去處理過個問題
大家都會有啲野係個心到屈住屈住
以為唔講唔出聲就無事

其實唔係

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

block 撚左條柒頭先
屌你老母煩撚到

係咪個個人既初戀都冇好結果

煮野食鑽研下廚藝
有時候將啲野拖長嚟做可能會好啲
一開始乜都做過哂, 之後過左熱戀期就唔知點算
有時覺得愛係要逐啲逐啲meet出嚟先會長久

有咩都會講 但講完都一樣 所以有時都廢事講

好撚痛阿

我初戀拍左一年 又係七八個月左右 開始淡咗 然後佢識咗第二個

吾你老母咩屌你老母臭閪

我唔想放棄佢呀 但佢對我真係好冷淡 陌生人咁

勉強大家一齊好難有結果

我有好多想試想做 但佢都話無興趣唔想 咁我都只好收聲

或者勉勉下佢會改變呢

所以
你地根本就無真正咁溝通過
傾既野都只不過係好表面咁提出下
欠缺一個深層次少少既背後想法
更加唔好講體諒同認同
同埋更重要既 解決辦法
以及承諾

就好似整蛋糕咁
你地連焗爐都無
只係做到最最最基本果步將麵粉同蛋 mix
所以一定會失敗

牙牙牙牙牙牙牙吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾牙牙牙牙牙班牙洗峰宋廢廢都支宋床宋聲广床平機樣乂

我同女友一齊三年幾
而家同樓主講既一樣
個人覺得情侶總唔會永遠熱戀
其實只要大家都接受到，改變下相處模式就ok

冇錢咩興趣都培養唔到.....

可唔可以分享下三年幾嚟點相處 最長只係一年幾 又係淡之後分

尊重囉
想一齊做既事情就一齊做
如果有一方唔想/唔得閒既就唔好勉強對方

你自己感覺係點先 如果對方係啱既人你唔會想放手

試下做番啲拍拖初期會做既野

每次傾親佢都好嘮氣唔耐煩 會講到好似全部係我錯咁 我雞蛋裏挑骨頭

有無諗過其實佢唔再鐘意你？

聽下相愛很難

btw, 愛同被愛都係要學的 唔好問我(黃種人)點學

感覺係舒服既 無乜壓力 拍拖初期都係睇戲食飯個啲無乜特別

所以佢根本就無心去同你解決個問題

佢只不過係想迫你屈服, 佢在高你在低
佢可以踩住你上咁佢就高高在上
宜家做唔到既, 咪覺得唔岩囉

不過你要學既野都有好多
唔係話佢錯哂你岩哂
學識體諒之後你拍拖就會容易好多

有

唔洗其實啦
根本你自己都知道佢已經唔再鍾意你
不過你仲未接受到想搵下啲例子麻醉下自己
放心啦我唔會俾你咁做
你要面對佢, 先會進步先會成長

因為我都曾經好似你咁

拎左你個處咪冷淡囉

我宜家就係似你男朋友咁
但我同我女朋友拍左8年

佢是咪有第二個？
可能一腳踏2/3/4 or more船？

利申：過來人

真係鍾意 就會留係屋企一齊冇嘢做都好開心

唔會掛 得閒會睇下佢手機 想知點發現

唔想分手 好痛好難受

係呀 我都覺佢唔再鍾意你。可能驚會唔捨得唔唔習慣先未散住，不過過多排就會散。

你盡力去維繫，佢都唔出力。拍拖係兩個人嘅事，佢就置身事外。努力過就問心無愧。依家就當係一段時間比自己去適應番一個人嘅生活啦。唔洗再放咁多心機落去，因為都冇結果。

我都試過類似 long d佢日日下午就話要訓教廢9時覆我message 問佢點解成日扮訓會發返我爛渣話冇義務要同我報告行蹤
之後唔敢話佢就愈黎愈冷淡繼續日日訓廿幾小時 有一日就突然話唔鍾意我啦仲對我落井下石 講啲嘢難聽到仆街
成段關係得我一個付出 佢少少不滿就可以當你垃圾咁掉埋一二邊
利申分左 唔好浪費時間同感情係一個唔愛你既人身上

直接問佢😂

同你一樣情況 除左long d 果part。 不過佢原來一直鐘意第二個

日日瞓廿幾小時😂

咁誠實答你 ？

小狗

我問佢佢話冇第二個 只係日日煲劇 但我唔撚信囉

果時我又衰心軟唔捨得講分手 結果俾佢食住上俾佢飛

一齊7個月屎眼都比人玩埋 學咩人講珍惜

嘩好耐無見過你個名
最近點呀你, 有無啲咩新進展

樓主仲未接受到現實仲逃避緊
我打咁大篇野次次回得我2行
果斷放棄樓主

寧教人打仔 莫教人分妻
所以建議你都係轉基算啦垃圾

一齊返 相處好過以前好多嘅..

幫得幾多得幾多囉 我都比你幫唔少
雖然比你屌完我都係咁

睇手機，不過你幾好彩手機無料到
我睇手機嬲到我仆街

不過你個case係你另一半好似都唔太肯去做 咁其實好難掹...
試過做啲嘢去補救但都係唔啱就真係不如唔好勉強 無謂嘥大家時間 拖越長越痛

好過之前咁咪得囉....
我記得你之前日日生不如死

會唔會仲有啲咩問題想傾陣呀
話唔定會啟發到樓主呢

我都好想幫佢架
但我怕佢其實自己根本就唔願行
咁我拉唔到佢走

你個情況就難搞小小
難搞在於其實個問題未必出現係你身上

但你會因此而覺得內疚怪責
呢一種情緒會漸漸壓垮你
而係呢一個時候, 你會更加感到大壓力
因為你明知道呢個人真係鍾意你
佢唔係做左啲咩壞事
但你地個相處的確係出現左問題, 會令你覺得難受

如果你地選擇講出黎, 大家去慢慢傾去解決協調既
而又要真係做得到承諾
就無問題

係 好中
但我又唔可以怪佢 因為我好清楚點解佢會咁
偏偏sem中又真係好難兼顧兩邊
而家都會驚話遲咗回佢少少又唔開心又點 好似變咗種責任
同埋時間耐咗好似慢慢睇到有啲價值觀上分歧嘅可能性 自己又逐漸摸索到我想要個點嘅另一半

不過如果有磨擦乜都唔去做就分 就真係好不負責任
考埋final真係要搞搞佢
察覺到自己開始同佢相處覺得壓力呢種心態後 由好樂觀變到有啲分手嘅準備 只能說真係要完嘅話 我都唔會用派帽嘅方式

只係想搵個地方呻下 好似好長氣 多謝巴打你答我 sorry樓主有少少騎劫咗你個post

點睇身邊嘅朋友唔鍾意自己另一半

不如你又講下你理想一既另一半應該係點 ?
順手講多少少你之前認為既又係點 ?

最後嘗試下形容一下你男友

之後再睇下可以點搞

可能遲啲又會見到我開post

最近都冇咩問題呀 好耐冇見say個hi咋

咁最好唔好見到你開 post

一場相識, 雖然網上朋友
但我都想你開開心心
無問題就 keep 住啦

其實當去到一個地步成個禮拜冇搵過大家
電話WhatsApp fb所有野都冇
係咪已經自動分左手

樓豬咁樣諗到大家都想分手，你話想改變係一定會做到咩

一句都冇？

就係睇完諗緊要點做 自己想點 佢答我話一齊耐咗就係會變到家人咁平平淡淡喎

你地宜家唔係平平淡淡咁簡單喎
係連性慾都無埋
我肯肯定一個正常功能既男人
莫講話對住愛/鍾意既人
就算係普通有好感既女人
都一定會有反應而唔會無興趣去做

呢個係你地需要去正視既問題
你地之間潛在既問題已經影響緊你地既關係
你地宜家係連普通有好感既都不如呀

我明

上到屋企先有搞 近乎每次上都有 但而家少咗上 以前係街佢都會多手搞我個啲 而家 但我知佢不嬲自己有打 都幾密下

比人拒絕得多真係好攰
仲要對方唔鐘意做主動
好似自high緊咁
真係變左好多野都冇左期望
i know that feel, 唉

我都成日好想見我男朋友 同佢講想見佢 但係我真係唔得閒 好怕遲啲會好似樓主咁
利申：雖然係咁但係我地冇試過多過一日會完全唔見大家

一星期見一次左右

一樣 已經唔再抱有期望 成日被拒 潑冷水

希望你地會好轉啦 或者試下大家坐低溝通下 講下對大家嘅期望再調節下 絲打加油

I know that feel
Ex一兩個月先會見我一次
無試過約全日
好似自己同自己拍拖咁
其實自己都心知肚明對方鍾意你極有限

吾你個閪咩